同事叫我買手信

屌你咩！識左你兩個月咋，一齊食飯都冇幾多次，初期對我冷冷淡淡，一聽到我去日本就係咁撩我傾計，仲講唔得閒就唔洗買喎！杯麵之嘛？！唔撚洗孭呀？全公司，淨係我個team十幾人都冇人叫我買，包括收夜一齊搭車嗰個，經常一齊食飯嗰個，教我做野嗰班，係你呢個撚屌可以咁厚皮，杯麵都要乞 個三百円我當餵狗

以上的說話都係心裡面講，現實我係：好啊

利申：新幹線去大阪搭飛機返香港，咩手信都未買 搵唔到就是但買，最緊要夠平

7仔屌返個日清咪算撚數

我呢隻狗係你寵出黎架,無你呢啲人我呢種狗會周圍痴飲痴食周街吠?

買啦柒頭!!!

利申:你駁唔到,因為你鵪春

唔想孭住個麵四圍走，諗住拖到最尾走先買，點知入左車站係冇呢d日常生活食品賣 大阪轉車時再搵

我認我係，你暑假幾時完啊？